有無巴打可以救下依個男仔？

講明先
我絕對冇歧視肥人
但係今朝係街見到個肥妹捉撚住個男仔
個男仔想掙扎又好似唔夠力
想走又好似走唔到
睇到佢個樣真係慘絕人寰

所以話，男人幾時都要做下gym，練大隻d，咁都可以保護自己爭扎下

呢隻腳咁熟口面
心理巴打

心

真愛

佢都有男朋友 睇背面仲要係唔差

心理時鐘

係愛呀巴打

♥🕒

真愛黎架 識咩呀你

可能係佢呀媽呢